英女王慘被路維傳染...

偷圖？

個笑點係：路維R完JJ，然後一路傳染到英女皇個口到，姐係間接含撚

唔記得擺link sor

右手握奧巴，跟住用左手R鼻

d時間錯曬喎

咁我打完飛機同你女朋友握手佢再掂自己個口既話
佢算唔算幫我間接含撚?

個笑點係：用口賤攻擊發言者，用返相同招數等發言者自食其果

調轉，事頭婆幫鼻屎打J

算

笑到仆街